一人一個你想親手將佢送去見上帝既政府高官

講埋你最想用咩方法送佢走同原因
我 : 張宇人/火燒/

陳健波，777，689

有得見上帝

全部

張宇人落地獄

Hi 我在這